幾個實質行動比你地可以既暴力又能表達訴求 對準政權

林鄭想用拖字訣......

1. 睇完小丑咁耐 有冇諗過
爆入tvb 直播live/甚至廠到發表全民演說
—— 好處：效果極震撼，短時間內觸及大多數香港人 ——— 壞處：無大台又何來有人發表演說，又冇共識

2. 勇武與其純堵路開花，可以直接搞9林鄭/各高官屋企，燒撚7佢——-好處：對準政權，皆大歡喜（依家連藍絲都憎果班垃圾）——- 壞處：難度高，禮賓府等地難走，會比狗咬

3. 打爆各區隧道同時確保收費亭及裝置全滅，比全香港免費過海——好處：港豬舉腳贊成👍🏻 ———-壞處：諗唔到

4. 記住上述全部都唔好做，好危險⚠️！